有乜理由因為個別人仕一個蛋糕搞到全世界割蓆

我一路都係咁諗，個個噤嬲就好似比藍絲搵到我哋嘅弱點，下次佢哋又用同一方式滲透咁點算， 呢班友只係個別人士，唔通有幾個人行為非常仆街，我哋就要瓦解成個運動，放棄一路以嚟爭取緊嘅野？咁死咗嗰啲人點算？

過兩日啲藍絲又走過嚟扮黃拎支香檳出嚟慶祝生日，咁你成班玻璃心咪又碎曬
呢個世界乜嘢仆街都有，佢哋喺靈堂切撚完蛋糕，全世界99.99%一齊出嚟屌咪顯得我哋齊心，有乜理由要割蓆，直情唔合理！

下次同一類事件，大大聲屌冇問題，但係屌完唔該focus喺主線

其實係老豆搵仔佢地on9 道德高地又唔為大局為重on99

成場夢

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

老豆搵仔本身嬲完就算, 然後就一大堆POST吊佢地小器,
而家咪黎多句OK BYE

依樣真 小事化大 屌完咪算 影響到真正落場既手足事大

更加顯示到係小氣

正解，做大事唔可以眼裏容不得一粒沙子， 呢種潔癖會累死成個運動，各位請大局為重， 香港而家呢個局勢只會有一次

有錢去巴黎掃貨 冇錢睇醫生
呢d 食人血饅頭既撚樣唔撚係我地同路人呀

你收皮啦
而家係班柒頭 借前線既犧牲黎發國難財呀

發國難財食人肉饅頭都叫 小事化大

咁係咪幾百萬黃絲之中，有幾個做啲仆街嘢出嚟，就成個運動要瓦解，大家返屋企瞓覺
佢哋仆街你咪屌柒佢起底清算囉，個個話因為呢件事以後唔出嚟， 咁你仲學乜人嗌香港人反抗，如果我係藍絲，我可以輕易瓦解你哋
所以你明唔明我講乜

其實原本都唔係想屌你哋 但你知唔知你今次係大事化少 搞散晒我哋呀屌你老母 慶新嗰d係對家你知唔知吖 你係咪睇大局為重㗎?

你係香港人嘅就快d出番個post話唔割蓆 更何況玩野嘅係對家 你咁嘅行為先係令今次活動輸嘅原因呀屌你老母

屌你老母 仲道德高地 對家都唔撚會講呢d你老母都on99 食屎啦你柒頭

原來一個旦糕就分化到？柒婆識做啦
連登討論 Post 真心冇睇嘅價值

而家係清算緊班撚樣
然後你開po 叫我地咪割
你既思維係點樣跳躍到 以後唔出黎？

所以依家係暴露咗極大弱點出嚟畀人知，好危險

慶新
邊度鄉下呀？

條臭閪ig 自稱為呢場運動「做左好多野」都叫對家？

就係好多人講以後唔出嚟我先開post，你咪自己出去睇囉
你要清算班撚樣冇乜所謂，但同割席係兩回事，總之如果你係我哋一方，請大局為重

好 我今日開始全日做分化撚 我屌晒你地老母好撚攰

恭喜柒婆終於搵到位點樣分化

香港就係太撚多你呢d少事化大嘅撚樣 自己反醒吓(學國難五金嗰句）

阻膠唔係我地同路人喎

你會唔會何式凝係你同路人？

咪再開新 post 講蛋糕單嘢，天光前俾行動 post 浮返面好嗎？

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

你都on 撚9
而家班仆街食前線人血饅頭去呃錢都叫小事化大

真。前線打到成身傷曬
有班細路買裝買到冇錢開飯
仲未計被捉到會坐10年

呢條臭閪同班fd 吃喝玩樂扮前線發國難財
屌9佢地就係「小事化大」

你up 乜柒吖 興生個班點會叫食人血饅頭吖 係都國難五金先係啦 jm9 你知唔知乜撚野叫人血饅頭吖on9 仔